一個可移動的膜片被連接到一個固定的板上，兩者都是帶電的，並帶有電極。 未來事物的形狀:不同類型的麥克風和何時使用它們Mike Levine 2021年8月26日|大眾科學 
 在交易截止日期前交易了8名老將後，他們留下了一個40人的花名冊，其中有許多可移動的球員，他們已經更願意在豁免協議上冒險，看看會發生什麼。 在交易截止日的大動作之後，國民隊的棄權聲明表明他們的想法發生了轉變 
 噴霧器比其他坐浴盆更可移動，這使它最適合全面清潔。 最好的坐浴盆:談論廁所升級|比利·卡登| 2021年7月21日|大眾科學 
 因此，教室被活動牆隔開，學生可以在一起上課，學生也可以與不同的老師互動。 新的兒童稅收抵免可能使500多萬兒童擺脫貧困。 它也能幫助他們學習嗎? 摩利亞·巴林吉特，2021年7月13日，華盛頓郵報 
 通常情況下，會有治療成分、行為改變和可移動接觸點。 肌肉骨骼醫療初創公司競相進入個性化健康技術市場 
 這其中就有活動人士所說的“可移動的中間地帶”。 關心氣候變化是LGBT身份的重要組成部分嗎? Jay Michaelson 2014年9月21日 
 多年來，他為《洛杉磯時報》撰寫“移動自助餐”博客和印刷專欄。 舞男是真的嗎? Richard Abowitz | 2011年5月9日|DAILY BEAST 
 多年來，阿博維茨一直為《洛杉磯時報》撰寫“移動自助餐”博客和印刷專欄。 為什麼色情明星喜歡推特|Richard Abowitz | 2011年1月25日|每日野獸 
 阿博維茨最為人所知的或許是他為《洛杉磯時報》撰寫的“移動自助餐”博客和持續印刷專欄。 色情營利正在消亡的五大原因|Richard Abowitz | 2010年1月10日|DAILY BEAST 
 理查德·阿博維茨(Richard Abowitz)是《拉斯維加斯週刊》(Las Vegas Weekly)的工作人員，為《洛杉磯時報》撰寫“移動自助餐”博客和專欄。 《鏡中的男人》|理查德·阿博維茨| 2009年10月14日|每日野獸 
 “辛辛瓦”把地板弄得很亂，露出了一塊可移動的石板。 塗料| Sax侯麥 
 克羅斯利反射器的動時圓和驅動輪有兩組刻度。 內布爾和星團|詹姆斯·愛德華·基勒的照片 
 舊的和新的測量，噸位，時間允許和可移動壓載物，對我來說都是一個密封的書。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 那祭壇，如果有的話，可能是一個可移動的木製小祭壇，一定是立在長老面前的。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 活動橋在其封閉位置必須像固定橋一樣比例，但它還需要滿足其他條件。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種